希望這兩張相不要放上ig

橙

.咩事？

出嚟啦，護主犬！

登場

動物台手足已經疲於奔命

2017年既動物節比rose ma搞到有歷史

9月1點面對d同學仔同老師

同學/老師：
相中人：

唯有呢個暑假整整容先

啲巴打好慘
做毒撚有錯咩?做兵有錯咩？咁樣被娘娘打靶

毒撚有罪咩

我同你影相都幾怕醜，你永遠係我心目中嘅女神

同學，老師一見到你就👍👌

呢條護主犬唔抵幫

真係比你post既咪貼埋個對話時間囉

仲有呢條撚樣祝你成世都要叫雞叫到生愛滋呀

影班相成班自動埋位做動作

好慘 完全無視左佢既要求

好撚柒

媽啊！好___啊！

人地已經有男朋友

唔好再推

後面佢話ok我先放

會唔會自殺 柒到冇眼睇

收嗲啦成班毒撚笑人毒撚
含家橙！！

BIN你C

唔好bin c啦

對唔住,忍唔到手

美波巴被mama G貼咗出嚟已經好橙

美波正垃圾

我d朋友開左兩個group
一個有我一個冇我 係到笑笑笑
都係因為你班仆街含家橙
食屎吧

正

可唔可以加埋我入去?

可唔可以add埋我入去

落地獄啦

加埋我啦

我落地獄之前加埋我得唔得

又一個月?

😹😹😹

其實相中人係我中四升中五嘅一個師弟

你兩個分身黎架